班奶共派係咪已經轉移資產

之前喺連登見過個 post 話奶共派已經準備著草
我想搵返個 post 出嚟

推

sleep